呢段日子日日喺屋企 覺唔覺就黎抑鬱

日日喺屋企無所事事
想約下朋友又驚肺炎
想出去行下又唔知可以去邊
想搵工又搵唔到 搵到都未必敢番

開始咩人都唔想見 野都唔想講
越來越無心機
真係覺得好撚辛苦
覺得自己好冇用好頹廢

打j

打到J都斷啦屌

屌點解會去咗軟件台

打機，打丁

我想行開下 忘記咗呢個世界

覺

J5次就一日 爽

真係打到悶

覺得你間房好腥

你講J呢啲話題
會自動再分類
證明你條J係軟件

我邊到有講打J

比多少少錢上門啦

呢排日日都要返工先灰 返工帶足8個鐘罩 帶到2隻耳面勁痛

日日喺屋企好辛苦

響屋做下運動，舉下啞鈴